[純討論]有冇邊個藝人繼續賺強幣但又無奶 仲冇人屌佢？

利申：我認為繼續搵強幣冇問題，但唔好衝出黎柒
奶=護旗，撐乜撐乜之類
除咗單春之外我諗唔到第二個

1